［一人一post] 1102不能只留家中 我地街上見

為左岳巴 為左健仔 為左陳同學梁義士 以及數千位手足
同為左我地自己
11月2 行動啦
為左推post大家都開個post啦
話比身邊朋友知出去
Ig story叫人出去

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推行動po